[12月04號]美國大選新聞總匯

寫在前面：
Fake News定義 - 扭曲事實報導嘅新聞、作出嚟嘅新聞就係Fake News
但係一啲仍然發展緊嘅事、當未verify需要繼續追查嘅嘢唔係Fake news

而家第四權完全失效，所有有信譽嘅左翼媒體全部淪為Propaganda，向呢個時候我地要得到真相好困難。19有個建議個人覺得幾好，我地可以從發言人嘅身份去判斷呢個消息可信任與否

意圖向個帖入面貼leftwing media嗰堆友唔該自動消失

GA
首先梗係講下GA個爆炸hearing

於GA hearing度今日放左單料出嚟 係於Georgia Fulton County最大嘅點票中心嘅閉路電視 -

RT者 - Team Trump

OAN嘅GA hearing直播.

票站人員趕哂啲監票員走之後 仲有四個人留低喺個票站度 佢地喺枱底度搬左幾個喼出嚟 而喺啲喼度拎啲ballots出嚟 然後開始計票

RT者 - Jenna Ellis
汁 - (GA州長 Brian Kemp 接受Fox TV訪問)

咁呢粒深水炸彈炸開左之後當然就譁然 因為同斷正無分別 失縱多日嘅GA州長接受Fox電視台訪問時 表達有GA有對簽名嘅驗票嘅需要
而 Jenna Ellis (侵嘅高級法律顧問)喺RT呢個訪問時話 Trump法律團隊已經提出過五次驗票嘅要求都被拒絕

提起狙擊GA州長當然要講一講Lincoln Wood
汁 -
之前Lincoln Wood同Sidney Powell都有講過 要追縱Dominion嘅複雜關係網 需要追縱背後嘅金錢關係 (connect dots. Follow Money)
佢於自己嘅Twitter上表示 CCP 持有七成半嘅Dominion 而佢地於2019以 $107M賣左投票機畀州長及州務卿 參議員Kelly Loeffler 持有Dominion嘅股票 而以上三位都拒絕調查GA選舉舞弊

之前Lincoln Wood已經於佢Twitter上展示過GA州長購買Dominion收受回佣嘅証據. 之前大選總匯有提及此事. 在此不覆述

WI

WI嘅Supreme Court 以4:3拒絕侵團隊嘅訴訟
否決理據係侵團隊唔應該一嚟就打州Supreme Court 需要喺Circuit Court度慢慢打上去

裁決書 -

關於其他州嘅新聞. 因為未見有有力嘅RT或者官方文件. 無雙重認証嘅新聞就唔喺呢個post加強認証

一則11月26日嘅舊聞

DOJ於本年11月26日釋出新嘅死刑法 可以用電擊. 鎗擊或毒氣處決死刑犯. 並於30日後生效.

美國正值多事之秋. 未知DOJ係有意為之. 定係咁啱得咁橋. 因為時間點敏感. 所以放埋上嚟畀大家參考

***
[12月03號]美國大選新聞總匯

[12月02號]美國大選新聞總匯

[12月01號]美國大選新聞總匯

[11月30號]美國大選新聞總匯

[11月27號]美國大選新聞總匯

[11月26號]美國大選新聞總匯

[11月25號]美國大選新聞總匯

[11月24號]美國大選新聞總匯

[11月23號]美國大選新聞總匯

[11月20號]美國大選新聞總匯

[11月19號]美國大選新聞總匯

[11月18號]美國大選新聞總匯

Sidney Powell接受Newsmax訪問 談及美國政府入面嘅人點樣干預大選

美國大選舞弊：相信已經越嚟越接近真相

Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

每日新聞會向連登先發佈. 每晚(儘可能)會將修定版會放MeWe谷.
擺埋相關hashtag方便你地去翻查新聞

推
我侵加油

樓主

推

打咁多字，辛苦樓豬

LM

WI bad news

先push後睇
加油p巴

MeWe谷叫咩名？

果個喼係pizza呀可樂呀 點都攰拎出嚟食

唔算

可能係good news ?
比侵慢慢拖

Lin wood 話2109年？

問題係WI可能會cert左先 咁再打官司難度就高好多

份文件係2019嘅料. 但啱啱發現條twitter又被DEL左.

Ga 好似聽證會期間都話cert左
而家咪大件事

似係專登係cert左先爆料

你睇下GA州長喺cert左票之後而家都要死出嚟話驗票. 何必如此呢施主

感謝巴打

推

和豚食花生

係囉早啲拎出嚟丫嘛. Pizza局太耐會冧 可樂又走氣. 咁就唔好食啦

有無話WI下一步會做乜

睇住個撚樣
戇鳩鳩死死地氣咁話要逐張驗簽名

你預佢真係由法院慢慢打上去？

都係繼續告架啦,但由低一級court再上過去盞哂時間,不過唔知SC受唔受

唔係爆左段片 繼續哩埋

豬

Lincoln Wood好早講過佢地有片喺手架啦. 仲有錄音添. 叫GA個州長好自首. 佢一直匿埋無應. 係要而家放核彈出嚟先話驗票

GA州長扭黎扭去真係唔知佢想點

支持樓主

唔抱期望，但多謝樓主打咁多字

真係要拋舊大西瓜先出現

鬼頭仔

I love you

辛苦樓主

幫推

善用推文功能

有冇最新消息

本年度最佳投資商品

花生
回力鏢
西瓜

去呢度睇啦，好過聽班KOL狗噏：

密歇根州舞弊案證人於家門外遭槍手槍擊

lincold wood在明就話日日敲門
你點知在暗個班會唔會跟本住屋企搵支鎗隊住佢

WI嘅Supreme Court 以4:3拒絕侵團隊嘅訴訟
否決理據係侵團隊唔應該一嚟就打州Supreme Court 需要喺Circuit Court度慢慢打上去

十二月仲未上supreme court
情況不妙

電死harris先，頂條八婆唔順

一定🉐️

其實我覺得唔會單單都上到SCOTUS
SCOTUS似係會抽一單比較landmark既case黎判案，然後指示lower courts係審理類似性質既case既時候都用返相近原則判案
單單都上SCOTUS既話應該審到2046都未審完

呢個係州Supreme court only,唔係SCOTUS

見事主入屋即走

多謝 P 巴

好似話係fake news
Description 冇寫係證人

似乎係evidence上左court.先會公開

辛苦晒樓主~

每日都好緊張

傳真社:

原來美聯社就真係真理

就唔係信美聯社所以先報,而且人地後來搵到general受訪(先唔論真唔真)都係新發展

push

就係唔信美聯社所以先報,而且人地後來搵到general受訪(先唔論真唔真)都係新發展

州supreme court 就是但啦

你點樣fact check美聯社個fact check

州supreme court話佢要由低打起
唔知應該由低打定直接申請再高嘅SCOTUS

「該事件早已被多個通訊社查證為假新聞。據美聯社11月16日的fact check報道，美國陸軍已回應指此事是虛假消息。事件中涉及提供美國大選投票機器的公司Scytl亦發公開聲明指，公司現時在德國法蘭克福沒有任何伺服器，公司沒有遭到美軍突襲。」

其實傳真社都係靠主流傳媒、美軍同間公司嘅聲明去總結。但係如果另有內情，咁你點樣fc果班友講嘅真假

Lm

應該咁寫
但係如果另有內情，咁傳真社點樣fc果班友講嘅真假

絲打黎

尤間公司嘅聲明已被證實係講大話,佢自己後來已改口

WI個否決理由係咪弱智

🔸上周北約、俄軍方已評估中共病毒戰、疫苗戰、核戰對人類危害，重啟星球大戰計劃，決心剷除中共，人道經濟損失已評估

🔸滅共步驟：（1）外交手段用盡（2）削弱中共至最弱（摧毀其經濟）（3）斬首中共首腦、剷除軍事設施、聯軍進駐

🔸中共無戈爾巴喬夫式人物出面，美方依時間線不再等，無差別凍結華人海外資產阻止中共滲透，無差別軍事打擊中共軍民融合設施避免核武等反擊，美、加、英等國將配合新中國聯邦成立華人保護區救助海外華人

🔸習近平等中共高層已下軍令，美軍一旦實施斬首，中共核武（多藏匿人口密集城市）將立即對美還擊（30%以上核武美軍未獲取資訊），美太空軍將反制，地球恐陷核災難

🔸習以此要脅美且變本加厲，病毒戰、操控大選終令美忍無可忍，明年1月底前行動，12月底前結束，中共政法委等高層聞風逃遁

🔸美軍印太司令部確認中共東風21擊中移動靶艦，美國家情報總監稱中共滲透美國會議員確保有利中共法案通過

傳
傳真社係咪睇少左粒字?

全球退市凍結資產由美國做起

賓州已有2案至聯邦最高法院，等候排期審理中。其他幾個州仍在中，低法院審理中，有幾十宗。美國有綱站整個各地所有選舉官司

又要等到星期一先再睇到巴打既post

可以加入MeWe group一齊傾偈

你真身係邊個

pish

mewe個qr code係咪有d問題

QR code 有啲人work有啲人話唔work . 你試下search谷名? 和豚食花生
or try this

投過票嗰到嘅其中一位

引爆好咩

推啊

推啊 每日一po

斷撚正

用/join/ 入唔到

好似玩狼人咁

多謝ching

Push

push again

michigan個withness俾人迫到失去一切

下？

辛苦哂

十二月未上先係好事
即係選舉人唔會選到總統
要用州長選

而家個holding foreign company accountable act其實遲左
3年亦都太仁慈

Fallout

未上照選選舉人霸王彈上弓照投

咁搞法真係內戰都似

一切都盡在Trump團隊預計之內

應該係核查對上三年報表

加油

我覺得最後咩事都當無發生
跟手老人痴呆自己退出

咁好可疑喎

呢排侵仔好似冇乜動作咁